{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3845&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강남 더 디자이너스 리즈 프리미어"
    },
    "text": "全客室禁煙本ホテルでは、1日6回防疫と消毒を行っています。 駐車は機械式駐車場で、大型SUVとセダン乗用車は駐車が不可能で、バレット代は別途かかります。 駐車施設は計80台を保有しています。 ホテルの近くには9号線の新論峴駅があり、交通が便利です。 客室内部の施設ではネットフリックスの視聴が可能で、ただし本人のアカウントでのみ視聴できます。 また、追加でお知らせする事項としては、デラックスファミリーツイン客室は基準で2名まで宿泊可能で、最大3名まで宿泊できます。 ただし、基準人数を超える場合は、人数追加料金が5,000ウォンかかります。 2 人以上の未成年者や家族以外の同様の人数との宿泊は禁止されています。 最後に、ホテルでは朝食としてワインを提供し、価格は10,000ウォンです。 朝食は午前7時から10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでは何回防疫と消毒を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは1日6回防疫と消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのような施設でできますか？",
            "answer": "駐車は機械式駐車場で行われています。"
        },
        {
            "question": "大型SUVやセダン乗用車は駐車できますか？",
            "answer": "大型SUVやセダン乗用車は駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計80台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くには何号線の駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには9号線の新論峴駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設でネットフリックスの視聴はできますか？",
            "answer": "はい、客室内部の施設ではネットフリックスの視聴が可能です。ただし本人のアカウントでのみ視聴できます。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリーツイン客室の宿泊可能人数は何名までですか？",
            "answer": "デラックスファミリーツイン客室は基準で2名まで宿泊可能で、最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリーツイン客室の基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "デラックスファミリーツイン客室の基準人数を超える場合は、人数追加料金が5,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や家族以外の2人以上の人数での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や家族以外の同様の人数との宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食としてワインが提供されます。価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は午前7時から10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 429
    }
}